星加坡有無好似大馬/台灣咁, 永遠只可以用同一本passport先可以入境?

我下星期係星加坡轉機嗰陣打算出一出境兩粒鐘同個當地朋友係機場食餐飯,
以前去星加坡玩嗰陣我係用特區, 但係今次轉機係用第二本passport

所以我想問下星加坡有無限到旅客一定要用同一本passport先可以入境?
因為知佢鄰居馬來西亞係唔承認雙重國籍, 用過特區入境一次就以後只可以用特區passport入境

無規定，你唔係新加坡人咩事都唔會有

thanks